火燎森又出事？

Congee 出事，好似跟親佢買野都出事

騙子係咁架啦😂大把水魚

唔通真係呢排賺夠比啲你賺咩

投資btc 咁多樣方法

直接買又得
ETF 又可以

係都要搞咩掘礦合約
又冇exit plan
又冇監管

一早估到遲早出事

笑左 好多人真係借爆買佢就冚家剷

點解仲有人信...都咁多次 google下都有啦...

香港地真是偷呃拐騙長搵長有

下一個到幣少?

抵啦

咩下一個佢好似仲早過幣少 又咩礦機合約 天機 自動返賣機 真係咩春都有 但佢偏偏唔會同你講叫你直接買 btc 因我咁樣佢無水抽

自然醒依家收益有幾多?

聽講幣少又搞緊另一樣野
過多排火撩心又會走返出黎